我落佳寶買兩排雞蛋會唔會比人告我藏有攻擊性武器。。。。。。。。。。。。。。。。

利申：毒撚樣閃閃縮縮

11點仲扮買雞蛋 抵拉！

173小肥上中男神都毒撚樣

藍絲：好人好者點會夜晚買雞蛋！